林鄭月娥: 放棄？！ 特首的事 能叫放棄麼？！

香港市民都出現了快活的空氣